Внешний радиус цилиндрического стакана, находящегося в высоком аквариуме с шероховатым дном, равен $R$, высота $L$, толщина стенок и дна $d$. Сверху стакан герметично закрыт тонким лёгким диском радиуса $R$. Плотность жидкости в аквариуме $\rho$, плотность материала стакана $20\rho$. 
\begin{enumtask}
	\item Получите зависимость силы реакции $N$, с которой стакан действует на дно аквариума, от уровня $h$ налитой в аквариум жидкости. Постройте график зависимости $N(h)$. Укажите на графике характерные точки, выразив их через величины, заданные в условии.
	\item При каком соотношении между $d$ и $L$ стакан может всплыть? Считайте, что $R$ фиксировано и выполняется условие $0\le d \le 0{,}040R$
\end{enumtask}
\tags{9, регион, гидростатика, давление жидкости, Архимед}